Bloomberg: 侵侵即將制裁鄭月娥

仲有其他支共同香港官員

可惡的美帝

Link?

納粹林鄭 納粹香港

link?

fake news

bloomberg都知應該都

dont dont give me hope

姐姐話只要唔去美國就唔驚

唔信囉
就算係 我信中國一定會反制

強大嘅祖國係唔會害怕

制裁乜鳩 佢又唔係美國人

基本法腐乳 驚閪

bloomberg冇參考價值ga wor

但如果bloomberg以外都有多一份都已經十拿九穩

30000國安警甴去拉侵侵啦

你班連登仔打少陣飛機啦
係要制裁嘅話一早就制咗啦
林鄭睇到你哋打飛機真係笑都嚟唔切

連登MAGA 友：bloomberg = 奶共fake news

可惡
仲唔快啲派三萬精兵去白宮取侵侵首級落黎

如果唔搞到銀行真係唔知痛
一係連埋英國甚至五眼 郁埋屋企人
咁就差唔多啦

樓主pin

後果自負

美國落得刀英澳點會唔跟

唔好忘記葉劉
葉劉好想係個list入面

要英國制裁香港班官先有用, 除非美國係玩ban 戶口

真係放核彈

大豆侵發威

屋企人？

。。。石。。。。腳。。。！

月娥唔驚
還有黨

要求通緝特朗普！

bloomberg 睇定D先

777: 唔怕!!!!

The Trump administration is poised to impose sanctions on Chinese officials and their allies in Hong Kong, including Chief Executive Carrie Lam, as soon as Friday over their role in curtailing political freedoms in the former U.K. colony, according to three people familiar with the matter.

香檳準備斷市

班大豆侵PR呢排係咪入返老母閪?

屌 quote錯

淡友俠
回憶小子

美國之前話制裁果堆支那官
英澳有無跟

爹親娘親不及Donald Trump

基本法腐乳

希望英國澳洲加拿大跟機

香港應該唔只佢一個？

制裁5.5個人
買大 定細

林奠：我係美置國無資產

要睇now icable apple有冇講
勿炒車

唔係核子手段唔驚

制裁不如通緝
違反國際法/標準

鄭月娥:笑撚咗

送個仔去美國然後挑人機

The U.S. is poised to sanction Chinese officials and their allies in Hong Kong

即係身邊嘅奴才都有份

行會成員

除非核戰
林鄭都唔會怕

支那勇武 怒劈城管
提倡支那人勇武處事 加速支爆

求pin

可以點制裁？

右邊who

正 如果再唔改善 侵侵要制裁晒所有公務員
我地應該2、3星期內贏硬